stack

180422

r 0
h n (d1)

180423

r 6h
h n (d2)

180424

r 4h
h n(d3)

180425

r 6h
h n(d4)

180426

r 2h
h y(d0)

180427

r 4h
h y(d0)

180428

r 9h
h y(d0）

180429

r 10h
h y(d0)
1w t(41)

180430

r 2h
h y(d0)

180501

r 3h
h n(d1)

180502

r 7h
h y(d0)

180503

r 3h
h n(d1)